所有鬼大家一定唔好留力

要佢魂飛魄散

打到佢永不超生
捉鬼大過天

唉講撚左3個月唔撚好打頭仲係剩係識打頭,佢行得走得過兩日又出黎拉手足

打咩頭 ，靈體黎
唔打到魂飛魄散，佢一樣會冇事。

Pish
呢個係大家一定要跟

捉一隻 就盡力做一隻
大家要小心